【魂斷新娘潭】行山男疑影相跣腳 飛墮10米深崖底喪命

【20:23 更新】死者為退休教師
【19:35】傷者送院搶救不治
【18:55】警方懷疑傷者打算影相，取景期間跣腳墮下
【18:40】傷者由消防員救起，昏迷送院搶救

56歲姓龍男子，今日到大埔新娘潭郊遊，至下午4時許，懷疑他於瀑布頂影相取景期間，不慎跣腳，飛墮10米深的崖底，頭部撼石重創，再反彈跌落水潭昏迷。有行山人士途經，發現龍的背囊於瀑布邊，未幾看見有人於水潭內載浮載沉，慌忙報案。救援人員接報到場，游繩落水潭救起龍，再由救護車送院搶救，惜終告不治。

死者龍樹雲，人稱「龍Sir」，為退休教師，生前在一間教育出版社任職顧問，負責拍攝。龍Sir獨居於屯門，今早駕車前往上址獨自行山，順便拍攝，詎料失足墮崖慘死。

鬼新娘要新郎

新娘潭

獨自行山點都危險啦

天際朗月也不願看

Rip

菠蘿山跌死人都係遲早的事...

係咪漏左
亂葬崗 醫院 日軍行刑地方

呢d好似唔止一單

又黎
原文係咪寫西貢

有時D野真係唔好唔信
行山呢D間唔中就出事
咁大個人, 仲要係阿SIR
你話細路仔唔識野無睇清楚環境就話姐

新浪潭到底死左幾多人

上年就獅子山影相跌落山加一單自殺
今年一個月未完中齊晒

迪馬斯古

On9？

古時有個新娘出嫁抬驕跣腳跌晒落水死晒
利申 真心

閒日一個人行山

好耐之前兩三點踩單車鹿頸路入新娘譚大尾督出，有段路冇街燈，伸手不見五指，電筒照到有個位係日本軍旗logo，入口似烈士凌園果類，真係有呢個地方,定睇到正常冇既地方

新娘潭好似好多年新年都有人撞車死

紅色車